【突發】好撚大獲！！！

今日好明顯見到啲狗花咗好多心機去扮有禮貌
又背警察通例又剩
(最明顯係依家立場新聞check白衫條友個到)
做撚晒戲、做一大場大龍鳳

所以要鬥用腦

唔係想割蓆，但可能真係要諗下行動嘅新方向
做撚晒戲啊屌

係 大家冷靜諗返當初點解要上街
民意戰係好緊要，文宣 和里非 一齊cover前線啦

係, 立場 影住 深水埗個街坊真係豬隊友嚟

屌佢老母

Pish

岩岩條警察話返白衫毅進仔

係個街坊自己柒呀

佢話黑警毅進仔
點知佢自己柒過豬頭柄,
畀黑警寸返轉頭

我覺得最起碼希望大家講野斯文有禮少少
唔好再亂用電筒照人(當然有人搞事就)
依家佢地明顯想套我地港獨、暴徒嘅帽子
真係要諗諗計

應該警隊高層收到風，中共就黎要下令成立獨立調查委員會

有禮貌又點
你射記者喎

所以等今晚完左要諗下之後既方向

11433 同 34520
做show到

我想陪呢個11433玩玩

我都有睇, 個警員好高汁, 拍 trailer 咁款
聽日藍絲肯定瘋傳

真係豬隊友

和理非請你永遠記住
"不割蓆"唔係叫你要認同哂所有抗爭手段，你絕對可以隨時提出意見；
"不割蓆" 意思係叫你就算點都好，都唔好離隊！！！

前線亦請聆聽後勸意見，深思過先選擇行動，因為你一到左前線就無人阻到你！

"絕不放棄，抗爭到底，直到勝利"

[ 溫故知新！] 成日話"不割蓆", 都想大家深入明白咩叫"不割蓆"先！！(利申：不割)

大家翻啲黎：我地要文宣要贏翻民意 （同意就幫手spread)

屌
問著個傻既

個白衫又真係好9唔搭8, 點幫得落呀

係呀，對家都轉策略，我地都要

一日未有委任證都食屎啦

唔好中人計

佢地似搵啲講得嘅專做show
依招印象中光復屯門都有試過

公關野，想上位，可以不理

有撚用咩
佢下面班散仔出黎一日就敗哂佢係記者會上面做D大龍鳳啦

係，諗諗先

對家有禮貌，我哋要有禮貌過佢

深水埗兩條蛋散都肯up警員編號咩身份 同埋守咩環頭
其中一隻仲笑笑口雖然暗串但比之前好態度咗算係

認真攻擊警局洗唔洗諗返啲reason或者宣言去support
(我唔係反對，只係覺得每個行動最好有啲好啲嘅言說support)
某啲行為我見到即使係前線手足都有爭執做得啱唔啱
咁你好難去說服班和理非接受
除咗武裝要升級，和理非部份、立宣部份一樣要跟得上！！

光復香港，時代革命

唉 比個醒少少嘅應該可以撚到班狗谷住谷住

白衫都應該係手足嚟
咪撚屌佢on9得唔得
對面擺明有備而黎啊
你問心你係個白衫你夠唔夠個兩隻狗講先

全港流浪狗位置實時地圖上線啦

是咁的，本人寫左個好似google doc咁既地圖

睇緊live既即刻入黎幫手報料!

見到多狗, 即刻mark番落地圖
視乎數量就算已經報左都可以報多一次
幫手傳出去 等義士唔好再食布袋戰術
Be Water!

唉屌我開post唔係想怪個白衫
段live前少少有個姨姨上前同班狗理論咗好耐都完全唔夠講
好明顯對面係真係下咗唔少功夫做公關功課

推！

大家係時候諗對策

星期六日咁多event 用曬畜生啦
得返平時d 防爆
差唔多啦

黑白配

黑面白面做齊 搵condom背後插人

* * * * ［急！！］各位 道歉行動係咪要再上線？ * * * *

焦點：
堅守五大訴求
徹查警會決策層
追究警暴源頭
全民罷工罷市罷買
逼令林鄭回應訴求

香港嘅未來 靠我地一齊努力

不如一齊討論下點樣可以令罷工罷市罷買 擴展至更多層面 令更多和理非都可以參與 爭取更多民意支持 利用民意向林鄭施壓

聽完林鄭今日個記者會 冇理由就咁比佢獨善其身架？！

推

要開始用溫情牌玩一陣
出番 和理非 》勇武 〉和理非

班狗不嬲好好戲 對住示威者同對住街坊完全兩個態度 係呢幾日佢哋忍唔住先屌埋班街坊所以我地都要交足戲 禮多人不怪

重組警隊 獨立調查
五大訴求 缺一不可
堅守香港 保衛家園

[公投] 口號唔止得一個嘅！比多幾個啦！重組警隊 獨立調查

佢地聽日就唔記得叫通例啦

封左路扮撚曬野係到指揮交通 又叫隔離個女人過馬小心啲

睇住live條友真係蠢到呢
明明個point就係佢比狗扯口罩
佢問完委任證 跟住比人搜又係度串但又串唔過窩
佢就咪撚繼續串啦，玩程序又玩唔掂窩
只不過依家睇live ssp嗰班莫名其妙禮貌左同程序左好多

天水圍警處：前一晚令一名少女走光
其他：從6.12到今天，使用過度武力、態度惡劣依然未被追究，令民怨指向警察

推 唔可以比佢地攞返民意同形象

呢個真係要注意，無咁多推走記者

真心我地都可以學玩黑白面
同埋唔知係咪太多戰區
今日見到好多人唔係好識封路(幾時俾車走、點樣散啲無得走嘅車等等)
有啲混亂
會唔會有啲經驗豐富嘅出post教下路

延伸閱讀：香港禮貌運動

除左Be Water，我們亦應該Be Humble

[不合作文宣] 連登親善大使制作指南

要文攻嘅時候
和理非時間

講真唔夠串就算啦
好多手足除左屌人老母就唔會再講其他

Tg都不停有人吹風話某區警民關係好，大家街坊有放軟手腳blah blah blah 專讚女警
擺到明公關策略黎專呃婆婆伯伯淺黃
-----
（手動轉貼）from friend👇
不停強調自己都「承認」個社會有問題，所以都「唔介意」有人去爭取，但「總之」要「理性」同「唔好攪亂」香港，「影響」到「其他人」（其實即係佢自己）的人，其實都是自私到無輪的人。
因為佢地嘅潛台詞其實係：大家爭取到的話，佢不「介意」共享成果，但過程中自己唔打算付出。
#最憎自私撚
#最憎中立撚
#最最最憎藍屍扮中立撚

每次叫口號 除左話班狗 起碼講番5大訴求

仲有叫咪既方式都唔同左, 唔係一味凶人
明顯搵人出黎做白面洗底扮受害者

要Keep住用黑社會做口號

Push對面依家扮哂嘢啦我地做好啲pr啦

WFC

係時候轉玩法
1. 罷買
一星期內的星期ｘ係不購物日
你商店可以唔罷工，但我有權罷買

2. 文宣再次開始
針對政權
徹查政府及警隊既決策層
到底邊個授權使用武力
既然前線popo話自己係磨心
咁我地要出手幫佢地去追究冷氣房白衫

勇武都需要休息
明明本身大家都agree應該係勇武同和理非交替，依家變咗晚晚勇武

支持做機場集會，有冷氣又有國際關注

我發現班狗開始故意喺鏡頭面前對啲十幾歲既講
「你地有大好前途架」之類煽情既野
搏記者影到再無限放大

每次有人話掟警署燒警署暴力
記得反問佢掟中燒中幾多個警察，再講返每次有幾多手足頭破血流
咁都冇人復仇上心襲擊行街警察，只係破壞警署，代表我哋係用破壞警署嚟表達對整個軍警政權嘅不滿
我哋正正係對準用黑警暴力打壓市民發聲嘅政權，而唔係針對警察發洩怒氣，所以先攻擊警署唔攻擊警察

老豆已經搵到仔 睇TG Group

咪撚割啦

老老柒柒 比我面對面屌都會柒

push

扮嘢

借個位
呢兩日唔同區圍狗屋係好爽
成效可能係班狗愈嚟愈癲 愈嚟愈乞人憎
係幫到大家針對狗濫權暴力
但最終我哋要去返成立獨立調查委員會到
呢兩日勇武到仆街 be water到仆街
所以都夠鐘比返和理非上場
就算想玩狗屋 好多都又爛又臭 等佢復修完先再玩啦

真心 勇武抖抖 和理非嚟
民間記者會 機場和你飛
Set死線
然後先再loop過

當然手足做乜都唔割 你哋做 我哋一齊擔
只係驚班街坊好易被政府帶風向 我哋要show比佢哋睇我哋仍然針對政權 要嘅係五大訴求 缺一不可
唔係咩港獨 更加唔係搞亂香港 我哋係一同建設更加民主嘅香港

背乜9警察通例
背完又犯哂有用?
幾時出委任證
幾時唔描頭
幾時開槍前有警示呀
全部都冇 而街坊有眼見

咁咪同佢用腦囉

道歉行動！

Be humble

推 撚番d狗真本性出黎
佢地本身暴燥 忍得幾耐

其實我覺得真係應該做返場運動核心要做嘅嘢
要有五大訴求
要設下死線
如果做唔到先至行動升級
而唔係而家好似周圍去發洩
我都好憎班死黑警
但係都唔可以變成佢哋一樣
記者都會影到我哋
我哋要比佢哋有思想比佢哋有文化比佢哋更冷靜
個個人都望住㗎
我覺得我哋要保住民心保住而家運動嘅精神

今日當然係七區各地都會開花
其實今日好多市民都支持
但係今日之後我哋一定要有返個核心嘅精神同價值
唔可以俾人有藉口話我地每個區都搞事每個區都淨係識得搞警局

利申： 不割蓆 不分化！

其實佢扮好過唔扮，本身佢地就應該要係咁，當初仇警原因唔係咁咩？

你講既依度個個都知，佢要打PR戰我地就同佢打PR戰，邊條戰線我地都唔可以輸

因為再打就爆ga喇

出嚟個督察 疑似係警民關係主任

佢地驚死咋 今晚如果唔係勇武過佢地 你估佢地會唔會咁

深水埗出左，所以果單真係冇得屌，佢出示哂同講哂可以比既資料，真係吹佢唔脹

痴撚線, 我仲好記得班黑警612 點樣毆打D 示威者
佢地點撚樣有禮貌都無用
一日唔剷鳩呢班黑警底
一日都唔會放過佢地!!

無 cam 在場就無用
但有 cam 在場就真係 PR 戰
如果識玩，同樣可以大勝

割蓆撚收皮，咁鐘意割勇武手足蓆，今晚面對荃灣北角黑社會白衫，和理非係咪會自己去用血肉之軀頂? 今時今日要做既係對準政權，文宣，勇武和理非一定係兩條腿走路，我地係咪受過咁多教訓都未學識?

我相信一定係有三毛係度帶風向，各手足留神

鬥禮貌

立場啲記者不嬲話自己不偏頗，有新聞價值就影。

我地一直對中間游離分子打嘅係温情牌
如果對方都打温情牌
我地一定唔可以打輸
做好形象

PUSH

班黑警都識吸收天琦講過嘅嘢

依家咩撚都推落黑落同社團度囉
放火又黑警，打人又社團

難 頭先北角 白衫同女街坊嘈 再嘈拉鳩埋你
深水埗 屌到上天下海 屌黑警
其他區都一樣 太多
個d所謂 假禮貌 唔夠3分鐘 現型

Push

沐猴而冠，禽獸點扮人類都係唔會似

11433係咪前幾日咬住香口膠，串77果條友？

同意。Sor 呀，撳錯制俾咗負皮

[15分鐘閱讀] 追求成長，比追求成敗更為關鍵

我覺得之前警犬on99行為
令到大家輕敵左同忽略左佢地原來係有腦既生物
搞到撚返示威者轉頭

所以之後既抗爭唔理係和理非定勇武手足！
都要be smart同be humble
禮貌地對待返平民

暴力就一定失民意 無民意就即係輸左一半
如果想贏返個一半 就要比無腦既犬隻識玩呢場游戲

所以要玩暴力都要玩有原因既暴力
例如有女示威者比犬侵犯 唔圍警犬真係唔得

之前有班小朋友帶頭向人道歉其實就係be humble
希望大家唔好浪費左班小朋友既努力

各有各做 互相配合

佢只係對住一個無辯論能力嘅人，我記得佢喺西環出現過，有位小姐叫佢用英文recap佢有照做，依啲高級嘅有讀過心理學或者有PR經驗，唔係打仔格

食屎啦 狗改不了吃屎

有咩?

係話個街坊豬隊友
not立場

係咩sorry 發完夢太攰，過濾唔到資訊。

個幫辦有啲似李逸朗

佢哋識扮 而我哋見人影相就屌
俾人感覺爭好遠

（公投）點睇呢八大原則？

瘋狂quote返啲藍絲料嚟打就好撚易玩

修例風波﹕無故以粗口辱罵記者阻採訪 警盡失民心

不割不分
和理武
呢兩個月都試過好多次而家嘅情況
大家一齊進步

最衰而家我地唔用腦，只係衝 唉
意見唔岩就屌人先話人係鬼
當初的連登已經被怨恨沖昏頭腦

林鄭的算盤

1）十點開記者會，主因是掉國旗落海，不得不表態。所有暴力升級，是因為林鄭從無回應民意五點訴求任何一項，但仍然不知反省，繼續諉過於人，讉責市民。而家市民要你問責落台，但仍一面委屈以苦口婆心姿態說過沒完。

2）目前已經不是送中問題，而是政府管治手法，軍警治港問題，林鄭月娥試圖扭曲為暴力革命，這點大家要提防。日後所有衝突會定性為暴力革命，試圖令和理非市民切割。

3）用經濟危機去恐嚇分化社會，她仍然相信用公關戰來扭轉民意。人所共知，香港GDP倒退已經近四季，主因是中美貿易戰所致。市民消費意欲低，是因為政治問題未解決，而未解決是因為林鄭拒納民意。

4）局勢會持續惡化，因為對警察的憤怒已經蔓延至社區層面，部分警民衝突根本不是由示威者發動。而警察在中共全力支持下只有更加暴力，會大量拘捕示威者由律政司配合盡速以暴動罪起訴。

5）由於林鄭及其政府官員，已經失去領導角色，市民極之不信任政府，所以暴力抗爭才會得到主流支持，無論再開幾多次記者會，每天繼續由不同部門譴責暴力，問題也不會解決。

6）要發起更大規模的罷工，以和理非手段迫政府讓步。

噴依啲好過淨係噴黑警同粗口

民意逆轉關鍵就係到 D狗開始有禮貌 而我地開始失控 見人拎手機就屌 同人講多兩句又屌 咩都屌

老一輩同外國人真係未必知影相有咩問題
語氣可以客氣少少
叻嘅仲可以順便打下溫情牌文宣下

推
黑警冚家剷

但係場大龍鳳唔係比你同我睇。係比淺黃淺藍深藍

係度諗，頭先個深水埗街坊咁7既

佢岩岩食完飯，又會帶左兩張拘捕既紙

總之好多野，又小童8達通又剩

但最後係冇拉到。根本個街坊都係做戲

同佢鬥做戲

有撚用咩，一出街就比人屌

佔領機場